睇返返救韓大時代

睇返救韓大時代，原來韓國係外資走錢直到撐唔掂之前一日，政府都仲係話韓國經濟好穩健，冇事嘅，但內部就不停開會